日本新年cut能哂啲動畫, 知唔知會搞到幾多毒能自殺

啲日本仔新年流流是不是想做忌

太廢了吧

毒能生存希望永遠在下季

日本人新年要放假

黎蛇唔夠汁了

所以年尾特別多ova發售